一人一樣你估唔到既products係好搵錢

文儀用品

耕田同埋出海打漁

Patreon電子雞

街市賣魚賣肉賣菜

大個先知好多都幾層樓揸手

水